{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119860",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벽제갈비 신촌본점"
    },
    "text": "\"ビョクジェカルビ新村本店\\n\nソウル西大門区倉川洞13-20\\n\n韓国料理-カルビ、11:30~23:00、年中無休、名節当日14:00時オープン、92席/部屋:6室、1986年にオープンしたビョクジェカルビは古びた店から始まり、今は6階建ての現代式建物で外国人も多く訪れる食堂になった。 真鍮製のスプーン、木製のお盆、真鍮製の麺器などの食器が華やかでない落ち着いた室内の雰囲気ともよく似合う。 牛カルビの13個の肋骨の中でマーブリングが一番美しい最上級カルビを炭火で焼いたビョクジェカルビの代表メニュー、韓牛ソルファ生カルビをはじめ、韓牛ソルファ霜降り牛ロース、牛の羊、ホルモン、カルビ、ブリスケットときのこなどに牛骨スープを注いだピリ辛淡白なビョクジェカルビならではの羊コムタンなど多様なメニューでいっぱいだ。 貴重なお客様と一緒に訪れるのに最適な気品のあるお店「ビョクジェカルビ」だ",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店はどこにありますか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店はソウル西大門区倉川洞13-20にあります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店の営業時間は11時30分から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ビョクジェカルビ新村本店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店は92席あります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ビョクジェカルビ新村本店には6つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店は1986年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店の店内は落ち着いた雰囲気で、真鍮製のスプーンや木製のお盆などの食器が使われています。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ビョクジェカルビ新村本店の代表メニューは韓牛ソルファ生カルビです。他にも韓牛ソルファ霜降り牛ロースや牛の羊、ホルモン、カルビ、ブリスケットときのこなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ビョクジェカルビ新村本店の特徴的なメニューには牛骨スープを注いだピリ辛淡白なビョクジェカルビならではの羊コムタンがあります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェカルビ新村本店は外国人観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、ビョクジェカルビ新村本店は外国人観光客にも人気のある食堂です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 483
    }
}